點解咁好用，又平又方便，三個月都未普及…

玩咗三個月
點解仲有人淨係帶住
口罩口罩口罩口罩
係咪痴撚線
麻煩你唔好覺得好多餘張相好戇鳩
你即刻攞件衫出嚟試吓
你就會好多謝我

輕輕一推

因為得連登仔做既時侯咪顯眼

up